我發覺班狗好似有個弱點

好多時都無保護耳仔，就算有都只係得個黑面套包住，如果有人拎尖object一野插落去耳洞點算，小心啊。

香港人 仍有人性 良知 做唔出

on9仔

可唔可以唔好咁天真
食狗肉都唔割

挑,你見過有人攞利器行到埋去?

連登真多on9冷氣軍師

咁撚細個窿鷹眼都唔掂啦

你睇前線對速龍同防暴既恐懼再講野啦

你講緊你自己？

係呀，你用支鉛筆可以插死佢添

你下次試下

講緊你呀

樓上啲風氣好差，其實同分化撚無分別

弱智仔

屌你老母收嗲啦仲柒下柒下
對敵人仁慈就係對自己殘忍呀
黑警有冇對我地仁慈過呀戇鳩！

手袖劍
利申睇過刺客教條or something like that

香港人太善良

心臟夠係弱點啦，利器插落去即死添，on99

前提係無人夠膽，都未每人攞一把刀